鄧寇克大行動用2萬人死救40萬人, poly行動用2千人救幾百人, 成本同結果真係要檢討

唔係condom問題, 只係成本回報問題

agger

屌9你老母

Save Private Ryan 行動黎
你搞錯咗

下 有得計嫁咩 即係下次有少數手足有難 就唔撚救？ 傻撚咗？

救手足 用成本計

你一係 五毛 一係冷血軍師

都話咗係街捉伊因死傷率高啦
5個月以黎都係咁

黑警好撚驚D人佔領建築物, 尤其係攻入去只有好窄既出入口
理大, 中大證明只得兩條行車線已經係好難攻

你班仆街又叫人返去街捉伊因送頭！

警覺得大學係示威者「出擊據點」

【11.17】未來一哥鄧炳強再上陣 下午理大坐鎮 阻示威者出尖咀

好明顯救poly係意義問題喇 咁救法係要比其他香港人知可以失望 但唔可以絕望 只要有人有事 都會捨命相救

係街捉伊因係好高傷亡率
返而堅守既係好難被捉 (除非自己行出去)
大家要面對返個事實先

咪撚再浪漫化

red wing 為救4 個美軍死16 美軍，最後救到一個

我地個結局係全家落水Ryan自首

呢啲情況你講成本？仆街喇狸

士氣問題，如果polyu比人圍之後拉晒600人，到時士氣一定好差，但如果發動左大規模營救行動，之後救返polyu既人，就算過程有多過600人被捕，但士氣一定同係polyu入面比人圍死差好遠

原則問題
我想係呢度提一提所有前線同冷氣軍師, 有D原則係唔可以唔守既, 唔好因為對家九唔搭八, 就自己都用一D九唔搭八既理論去合理化左一D唔應該退守既原則

救左返黎你鐘意點鬧都得, ok

最有意義既係維持個活動落去

最重要個問題係仲要救唔到

咁家下2000幾人邊個去救？士氣又好左好多？定街外人已成condom? 係咪今日去圍警署？

講真poly手足受人關注，留在大學範圍，黑警唔攻，缺水少糧重可以申請人道援助，其實poly手足無難。

我屌你守城撚
你比人封死想守幾守，理大幾日就士氣散曬，不停話藥物食物裝備不足，你條陷家剷仲叫人守城

咁你有咩建議？ 比拉個2000人，佢地都係自發出黎，我相信佢地出黎之前都有諗過有機會被捕

無人會覺得佢地係comdom，只有分化撚先成日係post到提邊個邊個又已成comdom

人道援助？邊個會黎？連無國界醫生係中共面前都同我地割席，根本美英d大國都唔會理我地，全世界都怕左中共

有冇睇Blackhawk down?

咁你都講得出 邊個知啲狗幾時攻幾時唔攻？ 邊度有人道援助？ 啲人叫人去自首送頭 依家重要提心吊膽驚日後比人清算 有幾多人係入面受哂傷 你唔講？

贏左人心，増加左成萬個新勇武，簡直多多益善

結果係點無人知既，不過同意要檢討，特別係勇武係咪重點走地下

拉

有冇睇海猿？救人前都要睇係咪保到命先, 家下連直升機都無, 仲要係美軍比索馬理, 如果黑警打輸先係blackhawk down, 係差軍備贏, 好軍備輸左

不過裝備同戰略要改善下

贏左人心出面就唔會咁多檢討post

有班仆街成日用condom concept黎綁架人
有冇諗過去救人班手足既感受

檢討，姐係投入度高

On9

守你老母咩守，睇清楚守城冇物資！

邊有得咁比較, 人地撤退嗰班本身都係軍隊黎

戇鳩無極限試吓擺你入去會唔會咁講

saving private ryan ， ryan 知道成班人救佢犧牲左幾多，佢第一反應係咩？ 係話冇話要佢地救，內疚同埋奮戰唔肯走
poly 呢？ 係為左自己想走，叫多d 人來犧牲去救佢地。然後自己投降。
saving private ryan 是曲線？

早2日個個開鄧寇克大行動你又唔屌？

你要諗戰術層面即係否定曬一路以黎所有野
鬼唔知理性方面一定唔work
但家下就係靠感性去推動d人行動
我地冇大台指揮，控制唔到每個人行動
所以家下咁比學費好難避免

Leave No Man Behind

邊度計到2000人出來

Environment is different.
If someone likes to play Chinese or GO chess (圍棋), they will not put a chess piece into poly location for llong time.

It is wonderful location for Amoeba !!

No higher ground at the back. ( different from CU)
At the center.
South - Water,
Surroundings - roads.

How can you build a castle in the middle of city? Absolutely not !

屌 好多鳩拉
尋日尖東拉咗好多返工友

咁有冇計劃去狗屋救番琴日被拉果d？
佢地confirm 每人10年

無得計算架啦,琴晚你叫D人乖乖地坐喺屋企睇直播,D人都係唔甘心

召喚遙控土制魔法師。 由於對家講明會有狙擊手，擲火魔法/射箭/磚等等都可能被秒殺。

只有SET陷阱，D狗一清場佔地就放遙距魔法。冇人知你身在何處。

冷血多

救人果班咪係condom 囉

如果救出晒 d 精兵唔一定成本低 (雖然咁講好似對其他手足唔係咁好)

任何行動都要檢討學習

尋日問題主要係根本唔敢攻 點救呀

我覺得,係大家要謙虛啲
聽聽別人的勸告, 唸唸怎樣做才是聰明,
不要因為提勸告的是年長, 是冷氣軍師, 就一咪否定

everyday is different in life.
If you cannot empty your mind, you cannot "be water".
Too much emotional decisions which are extremely contagious in the groups. especially when all people are tired, hungry, lack of sleep and pressed by all other parties....
The dopamine will DRAG people repeatedly into impulsive or habitual or emotionally driven decisions! :((

兩樣野黎，多左人行出一步，呢個係感性驅使
但想要進步係必定要有檢討，相反意見，用字不佳，未必係惡意黎

多咗進化為勇武手足 油尖旺手足向警曱反推 反包（雖然失敗），其實我哋反而多咗人

你邊撚到數到2000幾人啊

邊救到幾百人
由頭到尾都係得游繩果班係走得甩...

和理非就係要掩護勇武
拉到和理非未必告得入。
相反....

尋日拉左幾百個勇武,仲要當場被捕,9成入硬暴動咁濟

不推文回覆

你死撚開啦!

你係分化唔到我地嘅!

你訓撚醒未???????????

浪漫主義只會係死路一條

數字上好似好蠢咁，但無可能唔救：

調返轉諗，唔去救，幾百人做棄子。對整個運動士氣同人心打擊可以幾大

今次營救，係畫面同聲勢上其實聚返唔少人同軍心

浪漫化就一定有d, 但整個運動其中一樣聚到人既原因就係唔多唔少有點浪漫

方法同裝備等可以檢討，但救基本上係別無選擇

送中佢地都係講緊每年幾個人，你出黎反抗值唔值

中間都有啲秘密逃脫嘅

你知唔知截至尋日中午已經約1400人被補?
計埋夜晚你覺得無2000人?
就算無2000人又唔通夜晚油麻地手足係condom?
我屌你老母
不分化不割席唔代表不檢討
而家油麻地佐敦被捕既手足邊個去救
斷手斷腳既人邊個去幫
係天台俾狗協持住果11個手足被自殺換poly幾百人係咪好抵

游繩 changed the 2-D FLAT ground into 3-D .
It increased the DEPTH suddenly otherwise poly is pretty flat.
The opponents forgot to calculate THAT chance of turning 2-D into 3-D, if you understand me.
In fact, that was very thoughtful.

無人話唔救
但可唔可以最起碼聽下人講野

當時嗰批係二戰精英！

唔好再玩守城戰
我地要重拾BE WATER
仲有
D人話搞地下戰岩
我覺得多一個條件，就係大量突發開花
之後趁狗亂
作戰小隊自己去搵TARGET做野
唔係平時D狗周圍防先做

雖然今次有好多人拉同傷
我地要承認守城戰係錯誤同再穿避免
再講而家火魔法真係好撚勁
連黑狗以為好把炮既裝甲車都收皮
其實手足既攻擊力係進步左
大家應該向好同升級方向諗

敵人來的！計。討論已完

香港人的浪漫

請收皮
分化Post
拉

結果顯示香港冇一個人姓丘叫吉爾

好簡單
英軍係比德軍包圍多日 圍到德軍以為食硬開始dont give shit先出奇不意

我哋琴日係喺人地full alert 最重防果陣硬打

救就點都會救
不過救完就一定屌到佢哋仆街
咁多日點叫都唔走
到圍到走唔到就叫人救

Poly location is very typical chess setting. If there is someone who is very good on Go chess圍棋, they may know the solutions.
Amoeba engulfing is challenging in BOTH Go Chess and Chinese Chess honestly.

好撚諷刺

BLOCK AND 上一頁

He sets the direction and great attitude,
but he does not mean you put yourself into boiling water forever and ever.
that is called ignorance!!

係好冷血 但入面得番百幾人 行動都已經行動左 要怪就怪有人戀戰死守 入面既人匿埋成效仲大

咁點解係咁叫人救？

無人記得7.1立法會一齊走？咪當日又冷血？

數字上睇好似係
但唔好忽略背後個意義同手足之間個齊上齊落個心態
呢個對於將來落去更加重要

假如下次不幸個係自己既話，都會諗返中大理大呢2次出面仲有大把人support，有呢2次經驗話唔定下次會更加成功呢

7.1走到係因為肯走同埋黑警未攻

理大係死局

係道德問題
當時希臘被德國打
英國明知保唔住都要派兵去支援

A combination of perseverance n Be Water is all u take to win. CHURCHILL n BRUCE LI r invincible!

戀戰 -- young people problems! group behavior and emotions - contagious!! Dopamin ( look it up! ) in the brain will push them to repeat the same action without THINKING critically.

As I said many times... the biggest enemy is our own self ! Not others!!

相反你可以睇返
雷霆救兵有一幕去到一個小鎮 遇到德國夫婦將女交比佢地叫佢地帶走
最後被德軍狙擊手打中Caparzo
德軍狙擊手無補槍反而任佢流血狙擊可能出去救佢既人

原則問題，因為佢地係手足。

Great thoughts !

BUT 99.99% only focus on "BE WATER".
ALL people miss out the first step: EMPTY YOUR MIND at all times....
Cannot miss any SECOND of 38 seconds. If you miss one, the lesson can be VERY costly.

十命換一命
仲要真勇武手足係外圍斷正被狗咬
而入面嗌生嗌死又喊話唔想十年、最後又投降（仲要係戴gear喂建制行出黎投降）個班毒瘤，好大機會係班貪威懶型戀戰怕死既MK
你班垃圾，叫左你地唔好守，唔聽
叫左唔好戀戰，唔聽
出事喇，就嗌生嗌死又叫人救，又喊話唔想死係到唔想十年
好喇，到有班真勇武拎條命去搏，搏到傷亡慘重
你班毒瘤傻閪玩投降！？
都算，戴住gear跟建制大佬行出黎投降係咩玩法？

痴撚線出面仲有post吹到咩今次係大勝，咩士氣大增，打飛機射到自己白內障？
再用前線做決定、尊重前線、核爆都唔割做天條遲早累撚死哂d真勇武手足
貪威怕死mk食撚屎啦屌

They r just too young to fight TACTICALLY! GUERRILLA r for sophisticated warriors

立法會拉人走有無送咁多人頭？道德責任盡哂 你而家要大隊攻入去現實係無乜可能 係咪要再送多幾隊精銳入去救？ 而家最多附近係咁開花等佢覺得拉夠會轉番搞開花 入面100人 等到你入去都有幾十收皮 淨低既捱到巡樓 警察都會收隊

琴日大軍圍城救趙
士氣人心贏曬
最近聚唔到大遊行
用另類方法顯示民意

一早有人叫走, 但無人肯走姐

尋日係雷霆救兵，證明我地唔會放棄任何一個手足

今日圍狗屋救4千義士？

仲有4000位手足幾時去救？

咁尋晚外圍以自己命換左人地投降既手足點算？

今晚係蠃士氣，如果琴晚冇人出可以証明呢個運動以經輸左，不過大家見到個畫面係勇武越黎越多，鄧小強又一次錯判，poly絕對唔係所有勇武

仲要有班法國佬係出面頂住
條橋左手面就係法軍嘅防線

所以應該叫雷霆救兵行動

Where to find TALENTED leaders ? Brave n charismatic enough to lead, to train n to win in such a short time !

打仗唔講成本

2千新兵救幾百精兵

前晚啲人少到以為已經玩撚完
好彩尋晚啲人出返晒嚟

你諗姐
尋日又開真炮又閃光蛋
又拉咁多（數字咋...）又傷咁多（人踩人）
和理非丶小勇武已嚇疾
下次少一批人

係無得計
不過有得走果時唔走
無得走果時先求救
檢討啊屌你老母

人命用成本去計？

叫你守=俾人封死先開始做嘢？

檢討
推人去死果班人真係有心檢討的話
首先就同陳雲道歉先

一個海戰,D人本身都可以走動，仲有少量火力支援。你咁樣去對比,根本無意思

2千安全套

未計琴晚1-3點無記者係油旺比人黑夜打死果幾百個手足

數字上分翻清
poly突擊過百
poly入邊遊繩走左過百
自首600，仲有過百留守緊
裡面人數接近1000

一開始拎復仇者a4講 重要好多連登仔支持
我己經覺得呢昨人戇撚鳩

講到抗爭示威咁戲劇化 登登登登

諗下個武力對唔對等先啦

平時一條普通路20隻狗TG放題

你幾百人都已經無用

如果呢邊有幾把槍
個比例已經唔同

黎明行動，被捕率最低

地下勇武，攻其不備

用a4黎講就知根本冇人認真對待
根本係到玩玩下

士氣就係你無比人拉 你舒舒服服鳩up你自己士氣更係好

琴日全日拉左果個2000個人實係心入面屌你老母

Really cannot blame totally on any guys <18.
At that age, rebelling is in their blood.

Yet , their most important part of brain dealing with analysis and executive decisions ARE NOT DEVELOPED completely until early twenties !!!

So it will be great if they follow great leaders (e.g. teacher in class, parents at home, pastors at church....) that they trust.
No trust , then rebel.

If that is leaderless e.g. classroom, library, home, they may YIELD their decisions to following peers, emotions, video games characters/stories, abundant hormones, brain's dopamine, etc...

VERY dangerous indeed on life decisions!! They may not have the MENTAL CAPACITY and maturity to handle it !!

History of mankind keep repeating itself!

唔好用成本去計
成場運動就係抗爭者不計成本 用自身前途去感染其他人加入
梁天琦 唔係話過要令唔支持自己既人支持自己咩
只不過今次去中心化 "自己"本質變左係哩場運動

20萬和理非唱歌感化差佬咪得

樓主點睇雷霆救兵？

檢討呀 屌你

真係睇撚到屌出黎 班00 90白痴仔

我想問 如果唔救佢地 當哂佢地condom
仲expect將來會有人救人?
用結果論邊個唔撚識
如果琴晚一早打退左班狗 然後POLY手足全部走到
到你依家咁多廢話?'
冷氣軍師真係要收收皮先 琴晚咁多手足打生打死
依家比你班冷氣軍師串 屌你老母

各位手足，尋晚去Poly營救手足都閑閑哋都幾十萬人啦！做乜簽個partition好似拉牛上樹咁，搞咗幾個禮拜都冇20萬人，嗱嗱臨入嚟簽啦！送林奠去大灣區啊！唔使俾錢架咁share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝過20萬了！目標：200萬和你非簽齊

咁而家為咗救呢幾百個
到2000幾個手足有難
你2000幾個就真係救都冇得救
依家唔係埋怨啲咩
只不過係檢討一下下次點樣先可以做得更好
點樣可以由大部份人被捕去換取少部份手足嘅自由
變成由少部份人救出大部份嘅手足

同意

唔講重以為你派個2000人去救佢地，照你咁講，即係人少個邊就係condom，邊一面少人就唔好理佢地，由佢地比人拉

其實救學校另一個原意，係唔想黑警開先例佔領校園，但係成本同回報真係不對等

無左 2000 幾人咁多咩 ?
好多鳩拉架喎
嗰朝 啲人返工都被人拉左

咪撚強調 2000 幾人被拉啦 ON 9

如果唔救 由poly去死
我敢講全個運動好快收皮
尋日被捕既手足唔係condom
我地要檢討既係行動 而唔係結果

唔計成本
想問係咪有無限資源?
人換人條數你都唔識?

曲直自己分啦

你琴晚係咪一早已經估到結果係咁?
事後孔明邊個唔識

Blame the Rule of Nature: the struggle for Power n Resources across all species survival of the fittest

Dunkirk 有缺口, POLY U 有咩?

咁依家咪要反省囉, 係咪永遠都唔駛計呀咁

圍x救y is one way to do thing.

It does not mean you cannot take a pause, plan out the worst situations, analyze the locations first before deciding the FEASIBILITY.

圍x救y cannot help people who put hand into boiling water. It is not feasible. That is why Bruce says the first step is "empty" your mind. There may be other solutions to a problem !!

Think out of box!!!!

Please go back to my post and diagram on location. Chess players LOVE the setup/the location. They will jump in immediately and use Amoeba engulfing!

難聽啲人 班撚樣預左送頭 忽然愛校打陣地
又話以死相博 最尾又喊住要人救

哦 番工係街比人拉 家長車比黑警捉出黎上扣就唔計

問題係未到7點都唔夠人，一早有十萬或者靜靜地拉搵其他路包括破壞下水道等比佢地走就唔會咁
無指揮同組織一但要進行複雜行動就有限制
要得出一個新既領導方法，第一唔會出賣大隊，二係拉左一個會自動有下一個帶隊，系統化等無法破壞

poly學中大。死戰
但最尾發覺好撚大獲 真係可能比人掃射
先求救

成班痴撚哂線
我地守poly 初心係咩？
依家個結果無人預知到，亦無人想發生
但唔係屌入面啲手足囉
你個刻唔係入面 有咩資格評論當時決定
我贊成要檢討，但唔係分化，亦都唔好講咩成本論

投降時機錯曬

係啦係啦你最醒
建議返：返番入你老母個西度最撚安全 最撚合乎成本效益添 因為地球資源好唔夠 幫幫手 🙏

三大同非三大真係差好遠

初心係咩 我比你更想知
入面有金？

Choice
A) lose 100 pieces, but you will win a chess game.
B) lose 1 piece, but you will lose the game.

Which one will you choose?
Apply whatever your choice is back to your daily life !

By the way, the worst war is to fight and win yourself !!!!

琴日出面比人拉果d你係咪會救番
出面果d唔係手足？

啲狗連實彈都出埋
你唔係真係諗住可以打走佢地救人呀嗎？
你屌和理非怕死
咁係唔係一百萬人一齊擋子彈先？
佢地係poly 收埋哂啲裝扮路人
啲狗都未別奈得佢地可
其他人係街俾狗用車撞用槍射呢啲你唔係估唔到呀嗎？
定係你想同啲狗和平談判用一百萬人嘅愛感化佢地放人？？
唔使等結果，基本推論都會知係點啦

收皮啦成本，你老味覺得貴就咪撚生存啦個社會慳好多

我只係覺得用命換命唔係救, 除非分左階級, 用下等救中上等

on9 啦你

唔通路過都計入係救援行動入邊 ?

你依啲廢物藍屍係咪漏左個腦喺你老母個子宮度 ?

雖然冇大台
佢班人咁自首
裏裏外外手足卡撚晒呀
咪撚講初心
冇病冇痛自首嗰班 我看在眼內

Leave no one behind

不過講真 我係幾失望
POLY入面既手足係我地去救佢地果陣 佢地無試過突圍出黎
都唔緊要
咁咪守落去

但我地呢邊損失咁慘重 你就自首投降...
成班手足去救你地就係唔想你地自首

唉...但我又知地都好慘 屌又屌唔落
總知下次真係要小心啲

輸咗同我講雖敗猶榮 咪又係輸咗 講經咩

打仗 革命就係咁 認清事實

鄧寇克德國有心放生
黑警邊會放生你

食屎啦屌你老母又想叫人入去打陣地戰

樓上所有手足
會屌既手足只係恨鐵不成鋼 如果語氣唔好我代佢同你地道歉

TO屌緊手足既手足
我知你地係恨鈕不成鋼 關心手足
但可唔可以諗下
我地每個手足已經被班黑警撚到痴線
點解唔可以溫柔D對待每個手足?

BTW
而家既情況係online game對家出外掛一鳩樣
而家個GM都係廢 唔撚理
大家要自救 唔好再跟game rule玩
你想跟game rule唔緊要 但你要明白跟game rule玩既風險
應該用副本地形同埋經驗值(打爆副本可以升爆level+重創敵人勢力)作為選擇既依據 同埋新手出村前最好二轉成功

小隊入面一定要二轉職為主 唔好一個二轉職carry全數
要多個二轉職carry少數新手 所以小隊唔可以多人
咁樣二轉職先可以集思廣益取最大公約數 新手又夠

打大型副本會出指揮官既唯一條件係全隊都係二轉職
唔可以有新手 因為大型副本冇容錯機會 滅團就會一齊滅

save private 朱媛？

呢場根本係雷霆救兵

最灰心嘅係啲人信曾鈺成跟佢出去投降

信曾鈺成 屌
我諗起就嬲

今次真係損兵折將希望抗爭經一事進化唔會再出現今次同樣情況
各位被捕手足休息下, 仲有好多會人代替你地行落去, 你地會冇事

The key is look staying focused on your ultimate GOALS !!!!!!!
Rational if you choose the MOST cost effective way to reach your goal.
Impulsive or maybe irrational if you don't take up responsibility to do enough homework , and find out the solutions which are lowest on cost, highest on benefits ---- reaching your goal!

Assumption: If there is a will, there is always a way.

算啦 精銳勇武黎 跟本唔需要你地救

雖然被捕，但俾到希望俾poly嘅人係最好
你知唔知係裹面個種絕望感幾重，冇FA冇物資 乾貨中午12點就冇晒。如果俾到poly有人救佢，俾佢哋知原來唔係comdom

手足 咁樣姐係證明其實出村既人唔係二轉職居多 係新手
打大型副本如果新手為主絕對係會滅團
所以我上面先講緊要分好多小隊
咁樣先有辨法幫助大多數新手脫離新手村 變成二轉
二轉可以帶更多既新手村出去 順便練下帶人

帶人唔可以一個二轉帶哂全部
一定係多個二轉帶少數新手

珍

拉啦弱智post

認清事實, 再咁救落去, 真係唔係辦法。

如果樓主係困響理大入面其中一個, 肯定唔會有呢種諗法

事實 - thank you!
not perceptions !!
sit back,
get some water.
Be brave enough to EXAMINE FACTS only.
very TOUGH : our mind does NOT want facts since some of them are ugly. ( Worst enemies are OURSELVES )
Look at HARD facts and your goals.
Find the best way.

點解冇得計 真正打仗都唔會犧牲成千人去救幾百人啦
個千人可以做到好多野 咁都冇左
手足有難一定要救 但我地沉日唔係去救 係去送頭
情緒主導係好易失敗 只有保持理性先有機會贏

勇武換和理非 不了

入去嘅唔係建制左膠就教畜同差佬deal好

如果你要信呢以上呢四種人
點解當初要出嚟抗爭？
好好地咁返學返工咪得囉！

係咁嫁啦 大把可以稱之為 偽勇武
無諗過會坐10年 到有事時就 救我啊 救我先
唔救我 你係咪當我condom

重要 你係理大 被捕又好 無裝出黎被捕又好
只要你唔認唔講野 48小時都係要放你走
好難告到你 即係真係入暴動罪成功既機會其實唔係想像中咁高
相反出面現場拉個班 100% 暴動罪成
咁都唔緊要 最大問題 你班友仔居然投降!!!

btw 真心佩服仲留守係理大既手足 個d先係自己揹起自己決定既英雄

嘩屌你老母 仲叫人陣地戰

裝備太大分別 唉
又用小巴撞人 點打
一粒震撼彈 ko哂
埋身又開槍

狗屋唔係城，唔會救，救係形象工程，而家已經無
搞狗宿佢知你地唔會地圖炮
除非真係有第一單針對狗家人落單

冷血咁講 啲勇武走到係objective
其他和理非走唔到係collateral damage

浪漫主義係救唔到香港㗎，現實就係我方損失慘重，對手打勝仗士氣大增

而家係己經比人圍
無得番轉頭plan
你問我當然係好似中大咁be water
（同埋人地有兩代真係校長嘅校長figure 出面）
理大圍困已成事實，先救人後檢討

( Show Blocked User - HKVDC(休息中) )

手足 我地要留意再點二轉都會封頂
對家有外掛紫裝 我地最勁都係綠裝
請各位手足記住 我地武力係唔對等
一係就改變升level方法
唔打大型副本 細既地圖 盡打 打密D

割唔切

Can BLAMING yourself and others be a solution?!
It only achieve DIVISION in any human activity.
Do you want that?

Train yourself to be man to take up the responsibility !!

Apollo 13 only have 3 minutes to solve the engine problems when they try to go back to earth. 3 people. If they blame each other for even 1 second, they have one less second to find solutions.

不過係現場真心難頂 唔係我地冷氣可以想像 受傷 精神壓力之類

所以 入面跟本全部平民

我識人前晚第一批走得甩

noted.

On9
知唔知咩叫一個都不能少
就算留低你個垃圾一個喺入面大家都會去救

2萬人死同 2000人被拉有分別 唔好混為一談 我知被拉都好嚴重 但係一日有命都一日有辦法

PUSH

講真
幾百勇武
好過2000和理非
現階段

非分化

況且2000和理非比人拉都相對較安全

唔好再講咩當唔救手足，而家打仗呀，愈犧牲多人，對方愈有利，要救都唔係硬碰呀，開花呀！

琴日情況咁危急 你點樣先知唔送頭？ 你係咪知啲狗點佈防？ 咁下次有類似情況 係咪由手足自己打餐飽 我地唔撚理 食花生 因為出去就有機會比人拉？
唔係話唔檢討 但係咩叫先保持理性 你唔撚出去 點撚樣分析情況

唔好再互屌啦！馬後炮講乜都得。
和理非唔出被屌，出咗被捕又屌點解去救，成本太高。
由頭到尾，因為好多人唔計算，願意犧牲，感動人心，大家先走到呢一步。冇人會計到结果會點。如果要計成本，雙方強弱懸殊，唔通而家收皮，乜都唔好做？

呢d係手足情兄江湖情，但係永遠成唔到大事。

因為你堅守係大學，人地有輿論壓力先唔入，仲有去救佢犧牲既人呢，入面無補給呢，屌你老母

一日個運動未完 一日都唔可以咁快下定論 如果以樓主嘅諗法 當初就唔會有佔中 雨革 魚革 佔中三子之鋒 天琦 咁佢地就冇代價咩 好多野都係有人提出 實行 又觸發另一d野 一環扣一環 所以未到最後都唔知結果

啱呀

救係救士氣
下次有手足不幸被圍都唔會即時絕望

唔救係道理 反正popo 都唔會攻入去慢慢掃各迷宮一撚樣ge 大樓

成班P牌叫人救poly
結果城入面未死 援軍全部死唒

P牌popo死全家

其實沉日中午已經知班狗佈防位置 好多tg都有
而當大家都知道攻入去根本係冇可能嘅時候 點解重要夾硬去
有手足被困一定要救 但唔係用呢個方法
咁樣只係賠了夫人又折兵
保持理性就係要考慮到我地既行動既成本

人多係有風險，走唔到易被捕，大家都知，但尋晚無十萬人出黎，裡面勇武都走唔到，班仆街都唔會入去講數，我知成本好大，但我地香港人就係唔計呢d都同你死過，先有今日場運動發生

街上畀人拉嗰啲好多都係和理非
喺大學入面嗰啲一定會畀人告暴動

佢哋面對嘅處境都唔太一樣好難去比較

2000 和理非拉左都係告暴動
仲未計琴晚出黎既俾狗打到淋

老實講軍師唔冷血 咪撚做軍師啦
情感控制理智

敦克爾克撤退結束後，英國首相丘吉爾就在下議院發表演講：

我們必須極其小心，不要把這次撤退蒙上勝利的色彩，戰爭不是靠撤退來取勝的。……德國人拼命想擊沉海面上數千艘滿載戰士的船隻，但他們被擊退了，他們遭到了挫敗，我們撤出了遠征軍！……

講緊傷亡/損兵成本 尋日咁樣係犧牲手足嚟救手足

其實救人方向無錯，只係實行做得唔好，要改善

佢地代價同今日比，算得係未

唔係浪漫化，係你以為我地係organized armed groups，可以事事以效率行先。我肯定如果琴晚唔救，以後唔會大人出

老豆搵仔group 仲係慶祝

咪撚再只計數字，多人被咬係令人傷心，但係要救既一定要做，呢個唔係浪漫化，係你班垃圾成日以為我地係organized armed group，可以事事只計效益，直到有抗爭衝突大台出現前，我地仍然只係抗爭者，仍然係情感主導。

達成五大訴求咪救到手足囉

2000個就唔係手足？